防彈師妹要來了！挖角「少女時代、Red Velvet推手」催生 BigHit新女團名稱曝光

旗下擁有天團防彈少年團（BTS）、人氣男團Tomorrow X Togerher（TXT）的南韓經紀公司Big Hit娛樂，自從2015年解散女團GLAM後，連女練習生都全數解除合約，成為KPOP出名的「和尚公司」。不過該公司在2019年宣布將重新推出女團，如今團體名稱也曝光。

▲Big Hit娛樂目前旗下都是男藝人，被戲稱是「和尚學校」。（圖／翻攝自Big Hit娛樂臉書）

Big Hit娛樂在2019年大動作挖角前SM王牌理事閔熙珍，她在SM娛樂的9年當中，曾參與少女時代、SHINee、f(x)、EXO、Red Velvet的創立，Big Hit娛樂創辦人房時爀坦言，邀請閔熙珍加入，就是希望藉助她的經驗，打造久違的女子團體。

▲Big Hit娛樂目前旗下都是男藝人，被戲稱是「和尚學校」。（圖／翻攝自Big Hit娛樂臉書）

14日有網友挖出Big Hit娛樂的商標註冊紀錄，發現新女團名稱就叫做「HYBE」，時間甚至是在Tomorrow X Togerher出道前就已經完成登記。此外也找出了以該名稱設置的推特和IG帳號，連LOGO都全部曝光。

▲Big Hit娛樂新女團名稱曝光，已經註冊「HYBE」的商標。（圖／翻攝自韓網）

不少網友驚訝的說：「印象中才剛聽到要海選，就已經準備出道了嗎？」也有人認為，應該是先前合併的GFriend經紀公司「Source娛樂」的女練習生組成。不過也有網友表示：「TXT也是在出道前兩年就註冊了商標。」、「之前年會上有說，女團預計2021年出道。」

▲▼Big Hit娛樂為新女團「HYBE」申請的官方社群帳號也曝光。（圖／翻攝自韓網）

又多一個女團可以anti

你個D圖就收返埋啦

屌你老母

準備好轉會了

大團? 不了

睇下有邊個小姐姐令就到時係愚樂台開po狂推..

原來TXT全名咁鳩

唔好再欺凌禮志

請欺凌層主

咁對你bb

黃禮志世界第一

唔怪得出咗個nct咁嘅垃圾

Gfriend 要被放置了

嘔咗